一句講晒 投鄺俊宇定本土

大家星期六日記得投票

本土

坦克車
鄺仔會有白鴿鐵票

本區本土 超區鄺仔

坦克好過岑，我諗都係out 岑多

趁仲有得投佢就緊係投坦克車啦

民主黨夠票啦

咁大貪出兩個

本土就投本土，民主黨唔夠票咪自己諗想保邊個

好想投0.2票俾鄺仔
可惜我嗰票冇得分得搣爛來投

*冇得搣爛來投

一定投坦克

鄺囝有名氣大把淺黃投
有得揀一定揀本土

涂謹申=負累

本土派參選啲資料邊度有得睇？
因為唔熟佢哋啲政剛

坦克車

鄺俊宇聽落似談判派
隨時五大訴求談判到得番三個

同意 佢論壇最尾都無話唔傾

屌你老母講到自己有投票權

好似主人翁可以選擇香港嘅未來

唔好製造呢啲假象自欺欺人

點解坦克好啲？

本土
投呀！

投咗王伯

宇應該有師奶投 我地坦克

溫柔革命

自己鍾意邊個就邊個 初選黎咋

邊撚個係坦克車

王百羽

睇佢地Facebook

搵唔到咩理由唔投鄺神

Tank

推 直到最後的勝利

佢有最資深議員身份
打議會抗爭要靠佢

岑傲暉有冇得諗

ALL IN本士

已投 國際線

王伯

按自己意願

中國人不了

點解叫坦克？

為咗贏
唯有將鄺仔個票比佢

岑

佢唔係當選過第十三屆港區全國人大代表選舉團成員咩？

投左百羽

鄺仔如果脫黨我先會投佢

有本士投本土

Agger
太溫和，佢做區議員OK, 係立左國安法既香港做立會議員冇咩用
All in tank

本土
完

你既前設係議會仲係主力議事
但經過立會抬人我Expect 未來議會會越來越街頭抗爭化，所以溫和派唔洗甘多
即係要一兩個口才叻令政府出醜我覺得佢唔算出色，好多素人都做到/超越佢
之於資歷，雖然佢資歷高，但國際上又未及李柱銘之流
結論：佢係各方面都係雞肋，若望破局實在諗唔到點解簡佢

自己去睇初選論壇

全部本土
呢個初選黎咋

本土優先

其實余緊伸應該選區一啦

你講起先發現

老閪都本土

如果有一日香港人同中國人嘅利益有矛盾（其實已經發生緊）
你覺得佢會幫邊一邊？

真

反映民意架大佬

all in本土

一張相話比你知超區投邊個

一定本土優先 難得唔使含淚

最好本土小勝飯民, 熱狗啞左,再攪不到分裂

鄺神

一定本土 仲投白鴿黨？

已投坦克車

點解會咁？

全投本土

白鴿夠票

泛民同本土，有咩要諗

起底block

朱岑

王百羽外形唔夠討好 應該好難拎師奶票 本土派冇得唔投佢

鄺仔可以拎好多中年票師奶票

投鄺仔
加速香港毀滅

利申叫左屋企兩老投本土

坦克

in 坦克車 we trust

其實超區個個都值得投

All in 本土

主持大會主席選舉
最資深議員

逗住型中場

議會資歷好重要，年資最高會主持選主席等會議，如果萬一做唔到 35+ 既 plan B 點都要有既角色

我都好掙扎
但我都係投咗本土

幾多年前？
唔可以變立場？

投票發聲

選舉團啲垃圾野玩膠

即係點？
我個白票反初選frd係咁攞呢樣嘢黎屌

改左由秘書處做啦
所以資歷深已經唔係一個理由去留住個廢柴

超區坦克車

推！好多人唔知！

本土優先
但都要配票！

只有部分會先係

本土首選

班共匪一定有放好多鬼去參選

之前班五毛仲一直帶風向反泛民

大家投票既要投尼新面孔自己睇路

我同你講，就算我比五毛洗到幾唔鐘意泛民，我都唔會投個三唔識七，有機會係鬼既人

即係certify人大條路唔通。

從不知天空與地厚

推到坦克車王伯做票王

鄺仔

2020年都7月啦 仲分緊深淺

一定係鄺仔，進化到有勇有謀

我投咗岑
你用本土思維梗係王好
但岑overall嚟講名氣高d

有名氣使你投咩

王伯 坦克車

真。不動如山

成張相 得返當年既13號仔

最緊要有投

鄺仔根本仲勇過其他

民主黨自己有票倉架啦

靠泛民死得啦

之前廿年泛民做左啲咩黎呀

唔投初選嘅 全部都冇jj

老媽子投鄺仔
我投坦克車

鄺仔實大把票
而家重點推坦克車上去

支持坦克王伯羽！

分藍黃就得，深淺就唔得?
香港人人都唔同政治光譜，分深淺好出奇？

直頭係負資產啦

個個都話自己國際線

始終都係民主黨

到時又維護基本法同一國兩制販民唔係得個名